勇武-和理非方程式以中斷

大家好似唔記得左和理非的作用
和理非示威（人鏈，唱歌）反抗性質其實好低，似一種象徵性活動，作用係去受權勇武，從來勇武係主動，和理非係被動
但係依家反而變左和理非為主導，開個花又話休息等美國，裝個修又話對方有幾成係外資
我明白最近和理非文宣的確開左唔少路（NBA South Park Blizzard)但希望大家唔好太沉醉係國際戰線，而去限制勇武
我地每休息一下，黑警就多一段時間上查勇武真正身份，我地每休息一下，就多個勇武比人查家宅
真心，依家浮屍身份又出，性侵受害人又出，根本就已經係名正言順有開花的理由，以前我地成日問勇武幾時可以進化，去用魔法etc.今日我問返句和理非又幾時可以進化呢？
我希望大家休息時唔好失去抗爭的信念

推

P牌推乜嘢
推